[Pop-Punk][alter-Rock][Power-Pop]Easy-Core] 傳教區

入POP-PUNK我們信

pop punk一直係音樂界既gateway music,
pop punk帶領好多原本只係聽billboard,聽youtube-pop 習慣被主流媒體feed既人進入主動搵歌聽既新世界!
好多人會係聽開punk pop之後,識左好多方法去搵自己真正喜歡,真正岩自己既音樂

所以我覺得我地有必要向大家推介POP PUNK
等更多人寧願接觸更多唔同既音樂

我們既信念係:
Until you checked out all types of Music,
otherwise you can never say no to this song.

我會做一個歌LIST叫做 傳教
入面放左少少標題所提及既類型既BAND類型,
希望各位巴打可以SHARE依條LINK,
同埋不斷向我提供更多既" GATEWAY MUSIC"
等更多人可以加入依個FAMILY

留名

同埸加映:

【Indie】此時此刻，你在播放那一張專輯I

PUSH POST

呢排有咩新碟

Full Out Boy 都唔錯

仲有無人聽lostprophets

可以share下新band同歌

推

Punk的確係Gateway Music嚟
由當初聽Green Day嘅我到而家迷DT

push

入門就係Linkin Park+Coldplay+Green Day

我都係聽完PUNK野就鍾意左好多唔同風格既歌
個個BAND仔都是J仔,PUNK仔出物